喺度擺低最鍾意食嘅碟頭飯

粟米肉粒飯/黑椒雞扒飯/窩蛋免治牛肉飯

椒鹽豬扒飯/ 咖喱蛋包飯/ 粟米斑腩飯

除左福建炒飯之外嘅炒飯

等睇羅漢齋飯

窩蛋免治牛肉飯

黑椒牛柳絲炒意粉得唔得

涼瓜牛肉

豬排雙蛋

福建炒飯
瑤柱蛋白炒飯
雪菜肉絲炆米
味菜鮮魷炒麵

楊洲炒飯

時菜牛肉

豆腐火腩

意粉咁炒法好難入味

光榮既蔥油雞扒飯

芙蓉強
滑強牛
生炒牛肉
揚州炒飯

港式係咁食
要入味就跟意式
我又覺得夠味，始終港式味道偏濃

魚香茄子飯
魚香茄子炆米
涼瓜牛肉飯
西炒飯

火腿腸仔餐肉蛋飯

豆腐火腩飯

乾炒牛河
粟米班塊

真
係屋企點整都食唔到茶記個隻味
應該係關個豉油事

狗屎垃圾飯

豆腐班腩飯 Protein之選

時菜斑腩/ 豉椒排骨/ 生炒牛肉飯

星州炒米

叉燒煎蛋飯

福建炒飯我覺得OK

咖喱牛撚飯

蛋牛飯

要冬菇亭大排檔先地道
用番d沙茶醬牛肉

而家食唔番

廈門米
菜遠牛肉炒河

星洲炒米

枝竹火腩飯

咖哩牛腩

碟頭粉麵得唔得
XO醬/咖喱海鮮炒河/烏冬

沙嗲牛飯

麻婆豆腐飯

揚州炒飯、芙蓉蛋飯、咸魚雞粒炒飯、福建炒飯、豆腐火腩飯

蛋包飯最緊要係蕃茄炒飯底

其實咁樣食幾鬼正
有啲似上海粗炒

最緊要係隻太陽蛋

加埋黑椒汁

好撚正
但真係好撚多味精
食完勁口渴

又唔可以忠於正宗意式太硬身
要有港式味道
燴意粉就再稔啲
但稔唔等於爛

炒意粉其實都好好食

芙蓉蛋飯
餐蛋飯
羅漢齋飯

滑蛋牛肉飯

濕炒飯簡直係炒飯嘅恥辱

西炒飯 豆腐火腩飯

椒鹽豬扒炒飯

粟米豬扒飯

清湯切腩飯

軟飯王 個 椒豬炒底

三眼仔

鹹魚雞粒炒飯

揚州炒飯

魚香茄子飯，N年前荃灣有間野叫肥嘟嘟茶餐廳 啲盤頭飯超出色, 魚茄飯係食過最好食

我

其實濕炒飯有咩問題

其實個味ok 但係乾身炒飯先食得出鑊氣

Of Course You Can

識食

當然得啦

粟米雞絲飯

菜遠牛肉飯
啲汁撈飯一流

我覺得叉燒炒蛋好食啲

銀芽肉絲炒麵

促進腸道健康

有冇腩汁

有冇邊度好食推介

粟米襯咩肉都好食

大家樂美心

+1同問

其實大家樂嗰個係好食

榮式雞扒飯

空姐牛肉飯

Milf

芙蓉蛋飯整得靚真係好好味
外面炸到脆入面仲有D蛋汁
要發D蛋到多氣好似鬆化
上面大量甜豉油
加埋叉燒同蝦仁
諗起都想食

肉醬意

多謝

叉燒三眼仔

涼瓜火腩飯

蒜蓉雞扒飯

欖菜肉碎炒飯

啲人會嗌入廚房攬炒飯

滑蛋乂燒炒飯

粟米斑腩飯

香港都係得幾間茶餐廳先有真斑腩食

豉油餐蛋飯

咸鳩炒飯

滑蛋叉燒飯
揚州炒飯
鹹魚雞粒炒飯

鹹魚雞粒炒飯 多鹹魚

西貢碼頭 食過碟 吉列豬排煎雙蛋飯 黑椒汁
難忘

白汁雞皇飯
公司飯
燴牛脷飯
咖哩牛筋腩飯
忌廉粟米肉粒飯
揚州炒飯+太陽蛋
諾曼第海鮮焗飯

西炒飯
楊洲炒飯
菠蘿雞粒炒飯
雞扒蛋飯
三色蒸水蛋飯
葡汁雞皇飯

葡汁雞西炒飯蒸水蛋識食

點解咁講
不過我基本上好鐘意茶記
係極少食豆腐火腩飯，咖喱牛腩
牛腩個人鐘意配湯麵
其實仲有好多

鹹魚雞粒炒飯
菜炒飯
叉燒炒蛋飯
白汁雞皇飯
雞球飯

基本上茶記啲碟頭飯就已經好食

仲有冇

菜遠/腐乳通菜牛肉飯
黑椒牛扒腸仔飯
粟米雞絲飯
椒鹽豬扒飯
紅酒/黑椒牛脷飯
梅菜/鹹蛋/土魷蒸肉餅飯
鴛鴦炒飯
公司飯

椒鹽豬扒飯真係沒得輸

台灣好似係用排

直頭冇得正

肉餅正

肉餅送飯真係一流

而且中伏機會好細

頂

土魷蒸肉餅、窩蛋牛肉飯

芙蓉蛋飯

豉椒排骨飯
由小學年代19蚊碟
食到而家47蚊碟

土魷肉餅，霉香鹹魚肉餅，梅菜肉餅醉愛

鹹魚麻麻哋
其他真係好好食

My name

魚香茄子飯
乾炒牛河
鹹魚雞粒炒飯

廿年前D福建炒飯好好食
而家食唔返

點解冇後生仔食梅菜扣肉飯
跟枝清島好撚正

揚州炒飯走青豆
乾炒牛河
叉燒煎蛋飯
沙茶牛河
潮州炒麵線
豬排炒丁

好鐘意茶記啲炒粉麵
不過真係肥撚到仆街

屌你老味
食得呢啲就預咗肥啦

千5卡路里呀屌

好撚多伏
唔敢盲叫

有間之前食開好好食
但知道係藍就冇食過

椒鹽豬扒
芙蓉蛋
乾炒牛河